[1Q題]知唔點解中東特別多處女

畀3頁時間你地諗,睇怕我唔開估都冇人估到😎

東方明豬

屌你老母

因為連中東都去過 還覺得分手總要慶幸

因為佢地唔食豬

我諗撚左成朝架屌你！😭

再出過題

樓主好mk

6個回覆。

算啦 好過秒

冇人可以快得過蟻多嬲死象